---
layout: "comment"
hidden: true
title: "667"
date: "2005-08-29T18:17:24"
uploadBy:
- "Stefan Falk"
license: "unknown"
imported:
- "2019"
---
JaIch habe sowieso vor, den Antrieb genauer zu fotografieren, wenn ich das Teil wieder auseinanderbaue. Danke für's Interesse!

Gruß,
Stefan